覺唔覺放工第一時間離開公司既同事好肉酸

一夠鐘就話我走先啦88
個個同事起碼都留至少半個鐘佢都好意思走既

問佢 你做哂D野啦，佢就答約左人，聽日早D返黎搞埋佢

我聽朝就早2粒鐘返公司 睇條屎忽友會唔會早返，唔見佢的話我實玩死它！！

香港啲奴性重到

ot狗

我係老細 係咪都要留半個鐘呀

On9, 個撚個都似你做野咁冇效率架？
OT係必然架？
痴撚線

廢文出現了

剩係得班90後會做d咁on9既事

就係因為你呢種仆街搞到冇人敢早走

係 通常早半個鐘就走左-.-v

想當年阿叔我
依家d90，00後 真係

人地高效率搞掂晒啲野落club yo女
你就on99繼續毒自ot

條友吾洗講肯定系90後啦

屌，準時走人唔得咩？
工作時間寫到明，我又做曬d野呀你吹咩？

但佢未做哂D野喎

我無話針對幾多十後 但該同事係九十後黎

你係老細 我係你老豆添呀

又係d垃圾90後

你咪叫老細炒我lo
點睇人地生產力都高過你條淨係識開垃圾post既垃圾

已經見過做到仆街個d 比人炒。人際高手準時走升職加薪

都總有好人既

係咪90後黎?

最早走真係好柒！老細除外

樓上成班90後見識少
豬sir都唔識

係

十卜ching
豬sir好波